點解加藤屋要用隻賊嚟做吉祥物

諗極都唔明

青蜂俠

偷食特別好食
好似中學上堂偷食糖, 比任何時候食既糖都好食